人帥真好 人醜戴綠帽

唉⋯

至少你判斷正確